雷頂嗚，你仲唔出黎報下遊行人數

叫雞教授，快點出來

都話仲數緊上次個單

科學計算法

仲等緊雷鼎嗚叫雞教授用科學方法計出黎

佢計數計到痴咗線啦

雷鼎鳴團隊估算今日40萬人遊行
16.06.2019 23:24
民陣公布，今日的遊行有破紀錄的接近200萬人參加，並在深夜11時許宣布，遊行結束。 而香港發展中心委託科技大學前經濟系主任雷鼎鳴，按實時取得的數據和影像資料，估算今日參加遊行總人數40萬人。

中心在遊行路線不同地方設置點算站，實時點算行經點算站的遊行人數及隊伍的密度，傳送給雷鼎鳴團隊作綜合統計。